一人一個大學宿舍嘅on9"傳統"

今日經浸大麵粉事件之後，就知道香港d大學宿舍傳統幾咁on9，大家有無多d分享下 講埋邊間u邊個宿舍

浸大D麵粉有幾ON9

幫人慶祝生日要玩麵粉！？

奶腳